真係好傷感, 點解仲有人信美商會9up

個個一見到美商會講未見港區國安法令大量美國資金撤離香港就連生存意志都無埋

美商會唔係青天大老爺,萬事係會員利益行先,利益立場唔可能講真話

要賣盤唔唱好托高出貨唔通同你講真話
一心閃人的會講大話造市
諗住趁亂同中共合流的人更加會配合中共

覺得無跌的係覺得資金係同一筆
外資係不停走緊,而同時間中共驚左國際制裁同政治理由下令班師回朝谷大個帳目
美商會不嬲係好撚偽善,自己一路走就一路話無事
等於財演呃9人的玩法
----------
你睇兩樣野已經估到情況

1 名校退學率, 以往絕對無名校R學生
2 豪宅盤的放盤
apple班低能仔話樓市好旺,但過去豪宅盤特別高層個景好係連盤源都好少,因為高層低層差價勁, 買得高層都唔志在

結論: 新盤都係排長龍
算啦, 個個話走話走
咪靜靜雞執平貨

來來去去成日話樓市好個班，咪又係房屋台嗰班連登仔

第一，個班友買咗樓，一定要催眠自己唔可以跌
第二，嗰度亦都有班人想賣樓，梗係同你講唔會跌啦；如果唔係邊個接佢貨

如果攬炒係無用
點解大公報,星島狗報瘋狂屌人攬炒
點解五毛狗瘋狂奚落攬炒派

呢班人都係係幫中共做事,
抗爭者出錯招呢班人應該要扮睇唔到點會提你?

香港人的最大問題唔係槍炮而係立場唔堅定,好容易動搖

又係喎

其實係所以香港人依班大水魚成日係股市比人殺，好消息出貨都唔知美商會自己走貨唔通同你講埋等人踩人咩，最好就你接貨仲有美商會開善堂咩，講埋比你聽香港好安全冇人走資平日又唔見佢講

我唔同意，班狗見冇生命危險就會坐大個膽做殘忍嘢，睇下坐緊監果班手足

Push

尋日先聽到保險agent傾計，話好多客準備移民唔簽單

美商會唔係同中共好fd咩 之前都唔想比香港人權民主法案過

見到amcham已經唔洗睇

叫得商會點會唔仆街

美國既商家一向都最仆街
二戰果陣仲幫希魔融過資

香港廠商會直頭有大量會員為香港警魔反人類暴行護航

所謂商會成立目的就係利益,係會員的金錢利益
而唔係公義/ 人格

點解仲有人走去信商會
美國領事館出售宿舍地單野已證明對港政策有重大改變

新樓好旺係因為香港政府政策利新樓,而香港人確有住屋需求

而 豪宅盤高層好景的業主通常係手上有一堆樓,睇呢班人增持定連自住樓都放埋先係真正反映香港未來

唔好睇apple的9up,班人講財經/地產通常錯

西貢呢啲expat 區多咗盤放出嚟

美商會的發言實際係幫中共穩局勢
而果個post堅持美商會可信出言笑9攬炒派的人無一個敢對質

咪就係pr手法,對不利言論扮盲冷處理

托住出

apple 經濟版個主編係邊條契弟，我成日以為自己睇緊 hket

分手會扔 放心

覆錯

肥佬成副身家射落海對抗中共絕對係自己友
但經濟版班友不嬲同星島班友一樣立場,前排班友叫人唔好調錢去離岸acc

好悶
果班聲稱美商會可信的會員仲未上水

我打算寫信比賈雨村小隊長投訴班人偷懶

事實好多人等sars 價買樓 等咗十幾年